中國新華網放風，即將整治動畫產業

中國官媒新華網做左個調查，顯示八成家長同意加強控管動畫尺度，理由是過於血腥暴力，仲特別點名《超人迪加》及熊出沒

消息一出，群情洶湧。

留言截錄

「持械毆打？西遊記都係喎，講迪加？」

「要放風進口動畫先審後播？」

「我細個都睇迪加啦，而家啲細路唔睇得？」

「持械毆打、多人恐嚇、縱火爆炸？建議禁埋《戰狼》」

「管唔掂細路仔，搵藉口？」

超人唔係奶共既咩？

圓谷係跪地舐

以後可能會改到只準放死光，唔準埋身打

一開波死光

其實佢地果啲抗日片唔血腥咩
定依家中國連抗日片都冇再拍

咁既條件 佢地喜羊羊可能都冇得睇

大陸而家動畫又唔睇得
game又話暴力唔打得
痴痴地
不過佢地禁表面者,想睇想玩都有辦法玩到

ACG is not 政治

建議中國焚書坑儒

中國=最強手足

支那狗就唔準睇大日本帝國既動漫啦
見一隻捕獵一隻

做緊啦。

由清初文字獄到文革至現在港台都冇停過

大家以後睇藍貓
同埋cctv 卡通劇場 夠哂和諧

簡單啲，我變身幪面惡徒便溶掉
一變身就贏

中國人邊配有自由睇動漫，睇喜羊羊啦

冇記錯喜羊羊係ban咗

點解既

動漫同打機都唔俾

然後牠們高呼尾國沒有民主自由

到時連叮噹都冇得睇

藍貓返嚟呀!

牆內：沒法子冷靜 No Time To Think

放催眠光好啦，唔准死怪